想要製造巴士停駛嘅話

其實係要噴晒啲巴士前鏡
1113會有巴士停晒係因為手足喺中大戰役嗰晚開花再噴晒啲巴士同埋放晒氣 所以先造成停課等嘅現象
所以其實聽朝好需要噴巴士/放氣

其實甚至淩晨已經要做

最後機會：緊急動議籌辦聲援滯台義士集氣大會

想知有冇之前塞稅局嘅戰績睇吓

6月份塞稅局係接曬佢哋放工
但之後塞稅局嘅成效好似唔大

見之後都冇乜起色同新聞

12月23日就會有起色

但點解一個禮拜一次？

12月23日你嚟la，你嚟就會有成效

入channel睇Q&A la

睇咗 但都係唔知點解一個禮拜一次 sorry

因為去稅局不宜搞得太密

Thanks

畀人噴 打爆後鏡嗰啲 用唔到了

PoPo一早喺稅局埋伏好等你送頭